[HKCC] Cost Accounting 定 Principles of Investments 好

想讀科係趨向finance同acct但唔stat嘅計數為主科
中學讀過BAFS拎5
FA都有個A+
有讀過FM都有A
呢個sem已揀IA, IF
各位巴打有乜好提議

Acct乞食
讀咩都無分別